𠵱季 Supreme又抄人又返炒老本

等睇中佬鋪相上谷曬，等畀人笑柒

唔好話我葡萄佢地 我有雪山

當炒賣產品算啦
香港大把潮童接貨

Supreme連logo都係sampling返黎 佢有咩係原創？

咁勁有雪山，巴打真富貴

垃圾牌子，Noah 都屌打超級我

有雪山所以？

royal級

雪山

Supreme 衛衣算唔算最厚最舒服既衛衣

NOAH 同 SUPREME係同一個廠造，有咩分別呢？

USD148 價位嚟講，真係最厚，最舒服就唔係，大把舒服過佢，香港嚟講太厚

Palace上星期都買左Tee同帽，今日星期真係不了。
Supreme今年嚟Tee都無睇頭，炒價仲要唔係畀人買 𠵱季2間嘢唔知發生咩事，設計好一般